又到聖誕新年，齊齊驅蝗撚支畜

屌那星，又到聖誕新年，本身已經一街都係人，班支畜仲係呢個時間黎香港買野返鄉下，搞到仲逼，本身支畜質素又垃圾，越講就越谷氣！

但大型光復行動難以進行，各組織又靜下來，唯有由個人出發，人人反守為攻，由自身做起！

1.) 遇到中國乞兒
報警，可先打當區警署報警，或者直接打999，一般十分鐘左右到，報完警唔洗企係度等。雖然黎到都係查佢證件，口頭警告趕佢走，但斷到佢一陣米路，好過無。

2.) 搭地鐵，門一開就衝入車廂
大大力一野撞開佢，另加問候佢全家，教化佢咩係「先上後落」，當然前題係你要夠硬淨，呢個亦係香港人普遍欠缺。

唔知其他巴打絲打有咩建議呢?

搭地鐵無喇喇推鳩人好戇鳩啵
建議係個班想打尖/拖喼先搞

我講緊嘅係我在車廂準備落車，咁應該先落後上，月台每度門中間果條路係預車廂d人出，但係旺角，九龍塘把支畜一開門就衝入車廂，呢種行為，我會落車時準備好，翹起雙手撞鳩佢